點知可以令隻狗唔咬人？？

岩岩養左隻松鼠狗 4個月大
見人就咬 愈咬愈痛 可以點教佢？？

應該松鼠狗都係麻煩㗎啦，我屋企嗰隻都好煩，成日吠，不過好少咬人，咬都唔會點用力

利申：唔係我養

隻狗係藍絲

煮左佢

可能佢換牙仔 所以好牙痕 但教極佢都唔聽

一放佢落地下佢就好似本咬人書咁

野味係唔食得嫁

佢唔咬

打柒佢
狗養你定你養狗
小朋友 行為過份都要屌啦
何況狗
一陣放街 無啦啦咬柒人

打7佢，話俾隻狗知你先係主人

去youtube 睇鍊狗術師

有嚇過佢 之後佢賴尿

我個親戚用個招好work
但你要手快wo,
當佢想咬你時，
快速將佢隻手「涉」落佢個口度
然後幾次後，
佢唔敢咬人了

最近幾年，
佢「修心養性」埋，
因為有次佢出街被大狗突然咬到流血，
之後主人馬上抱佢去睇獸醫，
從前乖到不得了

如果唔賴尿
嚇黎做咩
起碼佢知驚

有睇 但主人太廢 用繩都唔行

佢轉個頭又扮冇事

依招都聽講過 唔知係唔係放得唔夠入 所以招咬

咬返佢

睇完煉狗術師，多數都係主人問題...
睇嚟樓主都應該係...

係人問題

應該出牙仔，牙痕
買d玩具比佢咬，又或者佢一咬你就大聲no佢，然後唔彩佢唔同佢玩。
我柴柴細個都係咁

同隻狗講你來自武漢, 即刻道歉彈開

最撚憎細狗 又蠢又嘈仲以為自己好好打

我好大聲叫佢放 佢都唔聽